［正式宣布］今日係殺戮日！唔好出街！

咪撚送頭呀！

27一齊出黎斬撚牛屎佬全家

好擔心街市買緊餸既C9

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

屯門學校聯網區主席打電話去警署問，確認3點鐘元朗會有事發生

痴撚線

推

岩呀

全港十八區
無一幸免

屌好撚癲，用黑社會黎分區戒嚴。

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

大家小心,吾普比林鄭成功將一個政治事件轉為民眾打鬥事件,然後派軍警鎮壓

無
無可能睇一人樣會知佢咩料
咁嘅情況 有殺錯 無放過